[鼓撚]可唔可以share下用咩gear

snare我用SLP classic dry aluminium
pedal就用Dw 5000
玩metal嘅

鼓棍用vf-sd1

最終得救獲救

放下一生困憂
巴打你都係打鼓?

冇
見你個名入黎亂入下

1

Tama starclassic maple snare
Iron cobra power glide

你玩開咩類型嫁?
我以前都係用iron cobra 依期先用dw